我心中既今日和理shop 既目標係裝修到商場好似又一城咁，成個聖誕新年都唔洗開

香港人，咪撚再抗爭潔僻啦

大地產商爆鳩個商場幾個月先係重傷

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

推

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

冇公義，就全香港一齊食屎啦

有難度 岩岩先有po話商場有多狗
做要小心

新城市要人呀屌你老母，又話和你shop，大家去撚左邊呀？

又一城都唔係即日朝早裝修到咁